琴晚係自己區出去 有小小意見想表達

琴晚出左去 都有開遮避雨
雖然唔少市民 非連鎖鋪頭 道路使用者係同路人
但係有樣野我覺得要留意/改善一下
我地既裝修係有清晰target
林奠既然想塑造我地肆意破壞
我就諗緊有冇需要制訂一個聲明/name list
一黎 同其他不論商場地鋪表明 人不犯我 我不犯人
二黎 聲明可以規管大家行為 無可否認有D兄弟的確係被情緒引導行為
香港人 反抗

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

可以做